22歳仲係A0係咪唔正常

22歳男既仲係A0係咪唔正常

毒撚就收皮啦

你的樣子如何

我40都A0 所以無所拉

我78歲仲係A0
唉，有冇女女介紹畀伯伯這識
伯伯都扯唔到旗啦

入老人院識

吓? 中資抄登出名濫交㗎喎
留tg喇
大把社會垃圾同你濫交